熱狗係咪白撚痴嫁

喂, 你地放條五十幾分鐘嘅片出嚟, 內容只係多左幾十分鐘講你地個乜柒更新人士計劃, 之後17分鐘同神駒放出嚟嘅一模一樣, 再多左5分鐘自爆鄭松泰嘅新反骨證據

點解班白痴熱狗就好似執到寶咁四圍Share嘅?

連個戇鳩蝗后都中撚埋伏話人剪過條聲, 邊到有剪過啊, 可唔可以講幾分幾秒出嚟聽下?

熱狗們柒夠未啊, 冇得兜喇, 醜死鬼喇一班垃圾

有腦就唔係熱狗

老師又中

其實啲熱狗係到做乜撚嘢呀?

由晏晝Share 神駒同佢朋友整嘅字幕版17分鐘開始, 到夜晚自爆52分鐘足本版證明神駒條字幕版冇剪接過,

一日連柒兩鑊, 大佬, 人唔笑 狗都吠

老老實實完咩撚整版

成堆無聊人係度吹水唔係要我浪費時間聽d無關痛癢野呀嘛

無改過你講咩好心幾廿歲人學下聽重點啦

身邊D 熱狗 fd 迷云迷都痴左線

Po條52分鐘出嚟, 引鳩自己啲熱狗炒車, 做乜撚嘢呀到底

其實究竟剪左邊度有咩唔同
睇到有熱狗話主要導火線係陳秀慧block教主d人
鄭松泰覺得唔應該將清算同block人撈埋黎講

都冇撚剪過

剩係冇左頭幾十分鐘講佢地個組職啲嘢同埋個更新人士計劃

其他比人屌果啲重點全部一撚樣嘅

可能佢覺得重點係教主將清算同block人撈埋黎講

最撚好笑班仆街晏晝瘋狂share神駒條字幕版話係足本版

又話乜嘢真相大白, 到底做乜撚嘢

熱狗一日要炒幾多次車

唔係

熱狗眾人皆醉我獨醒

智力200

只有熱狗先有智慧睇得出端倪
本民青狗睇完覺得冇分別係好合理

新證據？

有閪

佢就係整個長版本搏其他人唔聽，之後就大造文章話神駒刪剪左

點知遇著8號波
大把時間聽

聽埋果5分鐘
sorry
完全還唔到阿泰清白
班經血狗仲愈spin愈黑……

你班垃圾熱血公民, 好撚醜怪呀

唔洗再係到鳩spin 鳩噏人地剪接過你地條聲喇

.熱血時報篤爆, 熱狗反骨, 鄭松泰話大眾係白痴, 扮本土派撐梁游, 呢啲已經係事實

醒嘅就快啲道歉止蝕啦屌你老母

咁乜狗都唔係會睇到乜野…